荷李活將製作中國肺炎電影 大量支那人表示不滿

蘋果全文：

美國《華爾街日報》昨報道，曾製作《我的超豪男友》（Crazy Rich Asians）的荷李活公司SK Global Entertainment已聘請奧斯卡最佳編劇蘭道夫（Charles Randolph）拍攝一部反映武漢肺炎疫情在中國武漢爆發初期的醫療劇。蘭道夫說：「病毒如何從蝙蝠洞中落到武漢，這是一個我們不會很快就能解決的問題；這將更像是一部醫療劇，而不是關於瘟疫的驚慄片。」

內地網民講乜：
宇未清源：醫療劇？怕是政治劇吧！
昵個貓昵：拍你們美國吧……怎麼成為世界第一的，怎麼把美國肺炎說成電子煙肺炎的。
維羅尼卡2011：最大的蝙蝠應洞該是美國德特里里克堡生物驗室實，美國現在多少例（宗）了，不如關心一下自己國家的事。
火火857：我想拍一反映部美國我不能呼吸的電影！
大道當誅：美國人就這德行。自己國家一團糟，還要遺餘不力的抹黑別人。

一睇標題以為Hollywood拍電影幫中國洗底其實點解班支那人咁肯定套野一定係屌中國？定只要套野講肺炎係武漢開始=抹黑？

咁快？！疫情未完喎，以為要等五年先有電影

拍定啱架啦，續集可以拍 支那收皮

當年拍沙士電影都冇咩野,點解假定唱衰中國

我諗係因為套野會提醒咗全世界肺炎由武漢開始

撚敢得罪支那人咩，希望我睇錯

點解我覺得 其實係幫緊支那洗底
但班支那人就覺得係唱衰佢

講事實姐

一樣諗法隨時拍出黎係話肺炎原來係歐洲傳入武漢

想幫支那洗底但係班韮菜太撚蠢

橫店拍番一百套講美國抗疫咪得

依家全部小粉紅都洗晒腦夾晒口供係美國整出黎 梗係唔制

我又唔會估 話歐洲傳入既
只係會變到好似D 末日病毒片咁 無啦啦隻蝙蝠飛左入個街市 播左毒就算
之後都係普通末世片 人類(中國人)點樣團結抗病毒架啦

因為佢係醫療「劇」 唔係紀錄片
就算唔計反中情緒 都幾乎肯定係 人類團結抗病毒

拉

推

支那人心底知道武漢肺炎係乜料

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

火火857：我想拍一反映部美國我不能呼吸的電影！
認真佢都可以拍架？有咩問題

廣電唔批

嫲嫲識食

我朋友話佢支那親戚係抖音聽到美國用可樂散播肺炎
信到十足十

黨安法殺到嚟，我哋應該點做？

武漢驚魂

自己習慣左無自由
以為人地都唔拍得

理撚得佢不唔不滿啦 反正都係睇翻版

你估拍完先定武肺完先

up乜9

關你支那人咩事?
肺然唔係美國起源咩?

冇錯，所以班人以為全世界同支国一樣

崩口人忌崩口碗

唔係話美國肺炎唔關自己事架咩

係啦美國人要用返佢哋
以前嘅大外宣手法
就係荷里活電影

支那贊助返幾億可能有得改劇本

無中資點拍得成

5年後就係拍支那亡國

預咗唔係俾中國睇，冇嘢怕

其實sars都有電影 當故仔睇 有咩問題呢

拍返套美肺電影反擊lor

啱啱嚇醒咗 北方玻璃碎到好似核爆咁大聲

驚咩？
荷里活都有套講沙士同香港

要一齊諗戲名喇

拍Batman吓話

點解抹黑呢

無話大陸制造呀

話美軍都得姐

詳情都未有就反定先

美國人就這德行。自己國家一團糟，還要遺餘不力的抹黑別人。

用返香港人講法 姐係心有屎

支那人不是人
只是一種昆蟲

所以對佢哋進行任何嘅行動都唔會觸犯反人類罪

六大發行商邊間敢發行

咪係 明明比哂機會你班支那人白事當紅事辦 都仲要屌人抹黑你

玻璃心既野

袁爸： 解放軍製造生化病毒 意外流出

邊個扮習近平？ 武漢肺炎？

係咪拍蝙蝠俠之死

咁你支那咪又拍返套美國肺炎電影囉嘈乜鳩
有十四憶市場票房，𠴱六億月入一千都要支持

你知我知支那人都知武漢肺炎係由支那傳出來係啲支那人一俾人揭發佢地犯錯就第一時間強烈否認

身有屎

Push

心身都有屎

心裡知道根本上係中國搞出黎既衰野，所以好怕提起。

笑能死，咪拍囉，邊9個理佢

push

放心 班左膠明星一定係幫支那含撚

日本:

71維園見

但全球人好滿意

支那製返套新冠戰狼洗白囉

正常人：拎抗疲做題材梗係寫當地人幾努力
支那人：nmsl

今鋪我撐荷李活啦

拍完你都無份睇架啦成班籠友

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

班支那仔俾人踩中G點 要高潮了

支持